5 月21日- 中共兩會首日 「天降異象」

一班魔鬼 蠢蠢欲動 天怒人怨

算啦，係有天怒嘅直接劈電劈死雜種啦

劈死左一個佢仲有千千萬萬個佢喎
天譴唔係咁簡單純粹

反正我唔會信個天，你唔劈死不義之人，總要保護正義之人掛。結果呢？林鄭在笑我們在哭。